一句講晒 聽日陪唔陪醫護罷

罷佢老母
不了 返工緊要啲

推

[醫護總動員罷工] 其他工會都要立即進行全員投票, 即時三罷配合!

推上熱門

罷緊

陪

條柒婆咁串

罷

罷！

聽朝去埋醫管局

幫手推

pish

求pin：有工會嘅罷工，無工會嘅Sick Leave

【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

- [ ]

唔只要罷啊！！！！

仲要做多啲文宣推出去點解要全封關同罷工